<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/dsgmwkmjeytj/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/fgijfhxludh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominickryj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Durwinfb8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Domenicrte/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Colliergh8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre3/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/dtaxpmpji/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4tw/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstalwde/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中共分崩·全民抗暴</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ebenezerdf3/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="tie5756124/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dvruc1885/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/8/n11854494.md#1" target="_blank">网传武汉老警察劝诫信 民贵党轻 勿以上为尊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/8/n11854494.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/dfb8770657fbbc5c7ea332e2e31f3941-600x800-1-600x800-150x120.jpeg" align ="left"></a>中国网络上流传一封自称武汉老警察对后辈的劝诫信，告诫现任警察说，不要打着维稳的旗号、以“上”为尊，以党为贵、视民为轻，否则助“毒”为虐、为天下所不齿。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年02月09日 6:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/4/n11844859.md#1" target="_blank">反驳中共指责 美国务院晒图证明对华援助</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/4/n11844859.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/GettyImages-1017727408-150x120.jpg" align ="left"></a>美国国务卿迈克?蓬佩奥（Mike Pompeo）周二（2月4日）推文说，“拯救生命的个人防护装备、医疗和人道主义救援物资”已发送到中国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年02月05日 8:59 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/19/n11805171.md#1" target="_blank">全球逾二十城撑港“天下制裁”集会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/19/n11805171.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/01/2001190259351501-600x399-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中国黄历新年前，从澳洲、新西兰到欧洲及北美，全球逾20个城市举办游行集会，响应香港的“天下制裁大游行”，呼吁全世界政府及国际机构制裁侵犯人权的香港及中共官员。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年01月20日 4:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/14/n11793171.md#1" target="_blank">美参议员呼吁抵制中共监狱奴工制品</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/14/n11793171.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/01/GettyImages-912439212-150x120.jpg" align ="left"></a>美国国会参议员提醒消费者，抵制中共监狱生产的奴工产品，因为那是枪口下生产的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年01月15日 1:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/13/n11791175.md#1" target="_blank">台湾年轻人：是香港使这么多人回来投票</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/13/n11791175.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/01/2001110134421501-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>在唇亡齿寒效应下，台湾和香港年轻人前所未有地连在一起。如果没有香港的反送中抗议活动，韦廷彦（Wei Ting-Yan，音译）可能不会从德国飞回台湾，参加1月11日的台湾2020年总统大选投票。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年01月14日 5:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/12/n11786635.md#1" target="_blank">台湾人从海外回乡 用选票向中共传递何信息</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/1/12/n11786635.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/01/000_1NM23Q-1-150x120.jpg" align ="left"></a>当地时候1月11日晚，台湾大选蔡英文以压倒性优势顺利连任总统。专家表示，本次选举体现出台湾民众对中共日益嚣张威权主义的拒绝，也是在向中共专制说“不”。选举结果对中共而言是巨大挫败。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年01月12日 1:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/23/n11740764.md#1" target="_blank">深圳高楼背后的血泪：湖南工人失去了肺</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/23/n11740764.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/GettyImages-1074345276-150x120.jpg" align ="left"></a>当他们浇筑高楼大厦的地基时，花岗岩粉尘也渗入了他们的胸膛。十多年后他们的双肺变得僵硬，他们会因呼吸困难气绝而终，没人关心他们的求救，而中国尘肺病人还在增加。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年01月06日 5:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/25/n11744649.md#1" target="_blank">英预言家：2020年中国发生革命 川普连任</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/25/n11744649.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/Fotolia_145654088_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>曾经成功预言川普（特朗普）当选美国总统的英国预言家汉密尔顿-帕克（Craig Hamilton-Parker）表示，在即将来到的2020年，川普将会连任总统职务，而中国则会发生革命。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月25日 5:26 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/21/n11737713.md#1" target="_blank">路透：中纪委多年前幕后推动引渡条例</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/21/n11737713.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/190617233359100484-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>港府修订《逃犯条例》（也称引渡条例），引爆“反送中”抗议活动。尽管林郑月娥坚称，她自己而非北京是修例的主要推动者。但路透社的调查披露了一个更为复杂的故事，中共中纪委早在多年前就在背后推动建立引渡法。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月22日 7:35 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/20/n11736211.md#1" target="_blank">仿效香港抗争 网民发起非暴力罢用微信行动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/20/n11736211.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/01/GettyImages-478009091-150x120.jpg" align ="left"></a>圣诞节临近，中共要求中国人从网络到社区不过圣诞节，而网友则发起“圣诞快乐，抵制微信”的全民非暴力行动试水。网友们相约在12月25日一起来做一件事：圣诞节这一天，不登录、不支付。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月21日 12:42 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/6/n11706347.md#1" target="_blank">反送中和六四事件 美政府应对措施对比</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/6/n11706347.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/1911280850072188-150x120.jpg" align ="left"></a>美国政界对香港的支持远远超过30年前，《香港人权与民主法案》从提出到最后成为法律历时不到半年，比1992年的《美国-香港法案》所耗时间短了一半，同时总统也在更短时间内签字、让法案生效。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月20日 10:11 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/4/n11701016.md#1" target="_blank">美为何点名要制裁《大公报》《文汇报》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/4/n11701016.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/190819050754100311-1-150x120.jpg" align ="left"></a>美国通过的《香港人权与民主法案》中直接点名制裁两家亲共港媒《大公报》和《文汇报》，随后这两家媒体（同属大公文汇传媒集团）发出捍卫“新闻自由”的“严正声明”，被网民讥讽红媒双重标准——在被制裁时大喊“新闻自由”，在剥夺别人“新闻自由”时却理直气壮。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月12日 10:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/11/n11716783.md#1" target="_blank">《禁蒙面法》失效 梁家杰：北京没有选择余地</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/11/n11716783.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/09/190926043654100484-150x120.jpg" align ="left"></a>香港高等法院上诉庭周二（12月10日）拒绝就《禁蒙面法》违宪案批出暂缓执行令，导致该法暂时失效。香港资深大律师梁家杰表示，对此判决不感到意外，北京最好什么也不要说，相信习近平态度会软化。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月12日 7:06 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/8/n11709077.md#1" target="_blank">川普爱国者网站创始人赴港 支持抗议活动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/8/n11709077.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/Screen-Shot-2019-12-08-at-22.02.18-150x120.png" align ="left"></a>12月8日，国际人权日之际，香港80万人走上街头，继续向港府施压，要求回应“五大诉求”。“川普爱国者”（Donald Trump Patriots）网站创始人马克斯·林恩（Max Linn）专程从美国赶往香港，为港人助威加油。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月09日 5:38 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/7/n11707663.md#1" target="_blank">美图片商配合中共建黑名单 员工请愿喊停</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/7/n11707663.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/shutterstock_586447673-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>美国在线新闻网站“The Intercept”周五（12月6日）刊文说，美国著名的在线图片和照片供应商Shutterstock支持中共的审查制度，屏蔽可能冒犯中共独裁政府的图片搜索。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月08日 7:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/1/n11692563.md#1" target="_blank">仿效港人？陆男被临检时要求警察出示证件</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/1/n11692563.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/GettyImages-500522772-150x120.jpg" align ="left"></a>在几个月来的香港反送中抗争中，香港抗议者或记者经常要求执法的警察出示“委任证”，以证明其身份，因为有些警察的制服上没有警员编号，疑为他人假扮。而这股争取民主自由之风似乎已经传到大陆。最近就有视频显示，一名大陆男子在被交警临检时要求对方出示“警官证”，当场让对方傻眼。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月01日 2:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/30/n11691986.md#1" target="_blank">外媒：中共监控国民 将智能手机武器化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/30/n11691986.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/12/GettyImages-1152108730-150x120.jpg" align ="left"></a>美国数字壁垒公司创始人、首席执行官扎克·道夫曼（Zak Doffman）周五（11月29日）在《福布斯》撰文说，中国（中共）已经武器化智能手机，所以提醒公众要格外注意。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月01日 6:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/26/n11683073.md#1" target="_blank">香港区选 建制派惨败 中共怪美国遭炮轰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/26/n11683073.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/1911242018192188-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>香港区议会选举民主派以压倒性席位击败亲共建制派，改变了区议会的政治版图，令中共恼怒。北京不承认民主派的胜利是香港民意的反映，反称选举不公，有外国势力干预，并将矛头指向美国，同时谴责美国干涉其内政。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月27日 4:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/25/n11680036.md#1" target="_blank">特工出逃、密件外泄及香港选举 中共四面楚歌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/25/n11680036.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/1211290826301497-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>对中共来说，周一（11月25日）是焦头烂额的一天，无论是出逃澳洲的前中共特工，还是国际调查解密的新疆机密文档，或香港区议会选举亲共派惨败，北京正忙于四处灭火。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月26日 6:40 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/25/n11679912.md#1" target="_blank">港民主派大翻盘 林郑称反思 北京回应强硬</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/25/n11679912.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/1911242035582188-150x120.jpg" align ="left"></a>香港区议会选举落幕，民主派获得388个席位，大胜亲共建制派的59席。中共官媒避谈胜负，官方不着边地回应“任何企图搞乱香港都不会成功”等，不过林郑表态“认真反思”。评论认为，5个月来，中共忽视港人诉求，误判形势，此次香港区选再次狠搧北京一巴掌。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月26日 3:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/25/n11680033.md#1" target="_blank">区选泛民大胜 麦康奈尔：港人的声音被听到</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/25/n11680033.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/GettyImages-1085069978-150x120.jpg" align ="left"></a>香港区议会选举，民主派以压倒性席位击败亲共的建制派，令林郑政府受挫。以参议员多数党领袖米奇·麦康奈尔（Mitch McConnell）为首的多位美国议员发推表示，此次选举显示了香港民主的力量，香港人选择要求北京归还香港的自由、民主和自治。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月26日 1:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/24/n11677157.md#1" target="_blank">香港区议会选举计票开始 投票率创纪录</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/24/n11677157.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/1911232121172188-150x120.jpg" align ="left"></a>周日（11月24日），全球备受瞩目的香港区议会选举拉开帷幕。与前几届投票不同，有媒体形容本次投票人潮如海啸，投票人数创纪录。在香港经历了近6个月的民主抗议活动后，这个超纪录投票意味着什么？地区政治版图能否被改变，成为关注焦点。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月25日 2:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/24/n11676496.md#1" target="_blank">【直播回放】11.24港区选举结束 民主派大胜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/24/n11676496.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/a2-1@1200x1200-2-150x120.jpg" align ="left"></a>11月24日，香港18区议会选举开始。新唐人电视台和《大纪元时报》进行全程追踪和网络直播。请锁定新闻直播间。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月24日 6:30 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/23/n11675404.md#1" target="_blank">举牌声援香港屡遭攻击 祝圣武：终结中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/23/n11675404.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/11/10FotoJet-1-150x120.jpg" align ="left"></a>香港的反送中运动影响世界，深入人心。温哥华大陆律师祝圣武一个多月来，一直在当地商业中心举牌支持香港，多次遭特务骚扰。近日，他向大纪元记者记述了自己站出来抗议中共的心得。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月23日 1:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/24/n11743457.md#1" target="_blank">【新闻看点】曾吁中共下台 北大教授再喊话</a><br></h3>今年的这个平安夜和圣诞节，北京又增加了一份痛苦。北京大学教授郑也夫22日在“纵览中国”发文，声明将向全国人大提出方案，让科级以上的官员在规定日期申报财产及受贿情况。并且要督促中共政治局的七大巨头带头公示，以自证清白、垂范官场。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月25日 4:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/16/n11726708.md#1" target="_blank">709律师李春富遭边控 质问当局怕什么</a><br></h3>12月16日，大陆维权律师李春富对外发布消息说，他在云南景洪口岸遭到中共警方拦截，被限制出境。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月17日 5:56 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/2/n11694808.md#1" target="_blank">大陆律师观反送中游行：祝香港成功</a><br></h3>大陆一名首次参加香港反送中游行的律师表示，中共媒体的报导与外界不同，大陆人逻辑不好、不思考，很容易就被洗脑，而中共的宪法对人民的权利也毫无保障。他期盼反送中抗争能辐射到大陆，进而改变大陆，所以希望香港能获得一定的成功。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月02日 5:47 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/12/1/n11692726.md#1" target="_blank">网传广东村民喊“时代革命”反抗警察镇压</a><br></h3>广东茂名化州市文楼镇村民抗议兴建火葬场，连日来与警方爆发激烈冲突。尽管当局派出上千名防暴警察进行镇压，并施放催泪弹，但维权村民仍极力抵抗，甚至高喊“光复茂名，时代革命”的口号。而这样的口号似乎是受到香港反送中抗争的影响。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年12月01日 5:36 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/26/n11682856.md#1" target="_blank">警惕中共酿人道危机 国际医学界关注香港</a><br></h3>香港问题再次成为国际医学界关注的话题。《英国医学期刊》（British Medical Journal，简称 BMJ）周一（11月25日）刊文指，自6月以来，香港警察对抗议民众的一系列不当回应正在导致日益严重的人道危机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月27日 2:26 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/11/22/n11675252.md#1" target="_blank">一次看懂 香港区议会选举为何被全球关注</a><br></h3>周日（11月24日），香港将举行区议会选举，这是香港自6月爆发反送中抗议以来，所举行的首个主要选举。分析认为，本次区议会选举被普遍看作是亲民主的反对派与政府支持者公开争夺民意的战场。反对派对选举充满信心，但他们同时也担心，港府可能会以持续抗议为借口取消选举。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2019年11月23日 10:54 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_6.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;7&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_8.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_7.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_7.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5772_7.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5772_7.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5772_7.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
